全職跑渣打馬拉松全馬有冇得諗？

首名50萬港元

年薪50萬真係好吸引

會窮

真心，你有冇4萬月薪？

邊夠班黑鬼鬥，人地由細就全職訓練

一早有人做緊 仲要係全世界大小馬拉松都去

今年細過10歲既話有得諗
開始操都未遲

你條廢柴點練都贏唔到第一

訓練,飲食 條數係返度

班黑鬼可以19-20km/h跑全馬 哩個速度你練完都未必跑到10k

有得諗
然後你兼職每個月打返十零廿份工

香港第一都未必做到，做到可能有人揾你拍廣告

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？